有冇人部iphon8已跌過落地？

有冇爆乜？

不予置評

死撚開啦

我自己就花左個角，好彩塊璃背無爆

係靚爆鏡你拎起手就爆啦死肥佬

尋日喺張床掃咗落地，乜事都無